https://web.archive.org/web/20050313021048/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=406

### [8120] おっさん(岐阜県：やさぐれバンチーズ）	2002.10.04 FRI 17:34:47　
	
毎度、おっさんでごじゃいます。解禁にはちょっと早いですがちょっちレスを・・・

無言のパンダちゃ～ん（８１０８）、おっは～っす。制服の下にジャージっすか？な～んかやった気がするが、スカートから見えるってのはしなかったな（＾＾；）普通丈だったけど、先生に見付からないようにやってた覚えが・・・今は、仕事上ミニ丈のデニムスカートにデニムのブーツカットパンツかな？そのほうがカッコイイ気がするのはこのおっさんだけだったりして・・・（－－；）

来れたら、また後で・・・餌（夜ご飯）食べに行ってきます。

### [8119] 千葉のOBA3	2002.10.04 FRI 15:28:18　
	
こんにちは！いやー、やっときましたバン金。長かったですこの２週間。

８１０７　ｋｉｎｓｈｉさま　畳一畳分のケーキ！うーん、すごい！それなら、うちの大食い息子も満足しそう。しかもチョコレートケーキなんて最高です！

８１０８　無言のパンダさま　制服のスカートの下にジャージはくの、うちの子の中学の女子生徒、やってますよ。ちなみにその格好の事を、先生や親は「はにわ」と言ってます。わかりますー？はにわに、よくスカートみたいな上着の下にズボンみたいなのはいてるヤツあるじゃないですか。アレの事です。けしてカッコイイとは思いませんがー。寒いんだろうなー？？？と。でもようわからん、今の子たち？？？

８１１０　里奈さま　とにかく笑わせてもらってます。ｋｉｎｓｈｉさまへのレスも最高だし、オカマさんの警備の人の話も笑ったーーー！しかし、やせる方法かー、結局食べる量減らして、運動するしかないかなー、と思うんですけど。それが、むずかしいから、大変なのよねー。

８１１１　葵さま　山下書店の本の棚のカゲに注意！私がこっそり様子をうかがってるのさ！？（しかし、ホントに捜しちゃいません？こうまで言われると・・・キョロキョロしちゃうよね。）

８１１４　いちのさま　そうそう、結婚する前に相手をさがさなきゃね。とかなんとか言ってたら、いちのさまにも「結婚しまーす！」とか言われたりして？？？

あー、本日若干体調不良。頭がハッキリしない（いつもだって、それは。）・・・では、また解禁後に・・・。


### [8118] 里奈	2002.10.04 FRI 15:22:43　
	
『バン金』の日は里奈ちん仕事お休みなんで早速立ち読みしにコンビニ走りました♪

☆８０９１　たま様
ｓｏｐｈｉａさんの言う通り！結婚が人生の墓場になるかどうかは二人しだい！私の友達でも、結婚して７年経ってもラブラブで人生楽しんでる子いますよ。専業主婦してるより働いてたいって子なんで今でもファッション関係のバイトしてます。毎年２回は二人で海外旅行に行ってますし。そうゆう自由を与えあう関係でいつまでも恋人みたいにいれる夫婦っていいですよねぇ～。
ところでたまさんは旦那様の親と同居ですか？
私的には同居は『ＮＯ！』なんで気になります…。

☆８１１７　ｓｏｐｈｉａ様
『一週間３食コーンフレークで５kg減』ですかっ！！？
すごい！どこの食品！？
里奈もいろいろ試しましたが、一番効果があったのはやっぱり断食。ウーロン茶一日３リットルとか…。ダイエットのサプリメントとか山ほど出てるじゃないですか？あれ高いし効果の個人差の幅が全然違うし、何が私にあってるのかも解からない…。でも絶対効果のある便秘薬があって、それは愛用してます！『ｅｘ･ｌａｘ』ってやつ。アメリカから個人輸入で買ってるんですが、海外の物はやっぱりすごい！ほんとスゴイんで休日の前日とかしか飲めません（汗）便秘でお困りの方、オススメします。
私も武○士のダンサーめざして運動しようかしら？
さぁ～みんな一緒に踊りましょう♪
　　♪れつごっ！
　　　うぉちゅてぃまへーっぷ
　　　　あーのにのねーぷ
　　　　　そーちゅなわごなでしぃ　なろうぇ～♪♪

ダイエットネタのカキコをしてる今もポテチ食べてるおバカな里奈ちんでした。（痩せる気あんのかっ！！？）

### [8117] sophia	2002.10.04 FRI 10:46:22　
	
こんにちわ。
久々に登場してみました。
今日は「バン金」ですが、まだ読んでない・・・・・
解禁までには読みます。

ちょっとレスを。
＞（８０９１）たま様
「あちら」へ行って、大慌てでこちらに飛んできました！
ほんまに、おめでとさんです♪
「さすらい」をやめて「やさぐれマダム」になるんですね・・・・・＜＾＾；＞
九州の女性はお祝い事があるとめちゃめちゃ（酒を）飲むと聞いとりますが、本当でしょうか・・・？
ところで「結婚は人生の墓場」・・・誰が言ったんじゃい！
私に関して言えば「ＮＯ！！」
だって、旦那のおかげで海外（ハワイとかＮＺとか）行けたし、国内もけっこう行ってるし♪
旦那の両親と同居なので辛いこともあるけど、けして「墓場」ではないと思う・・・
やりたいことやれれば「未婚」「既婚」関係ないさっ！
楽しんでいこうぜぃ！！（←なまいき言ってすんません）

＞（８１０２）（８１１２）将人様
風邪のご様子。
暖かくして、ゆっくり身体をいたわってくださいね。
「ル○」１ダース送っときます。
お大事に。

＞（８１１０）里奈様
オカマさんいいですよね～
私も学生時代、しりあいにいましたよ～
オカマさんだけじゃなくて、ゲイも友達でした。
そいつらに「お前（あんた）が男だったらぜったい惚れてた」と言われ内心複雑だった覚えがあります＜＾＾；＞
就職してから疎遠になっちゃいましたが、今頃どうしてるんだろーなー、と懐かしくなってしまいました。
ところでダイエットですか？
私は先日「1週間3食コーンフレーク生活」をして５Ｋｇ減量しました。が、その後３Ｋｇ太ってしまいちょっと落ち込んじゃってます＜－－；＞
やっぱり運動が１番ですかね？「武○士」のダンスができるようになるまで、がんばろっかな？
里奈様もご一緒にいかがです？

久々で長くなってしまいました。
他の皆様にもレスしたいけれどちょっとがまんして・・・
それでは皆様よい週末を。

### [8116] 里奈	2002.10.04 FRI 03:14:03　
	
☆８１１４　いちの様
私の大学生活…気になりますか…？

　　　男に溺れておりました。
　　　　　　　ﾌｩｩー…　０0o(-.- )y-~~~

…ってのは言い過ぎ☆(事実なのかっ！？)
勝手に学園内のアイドル＆マドンナを名乗って日々あらゆる男からＶＩＰ待遇を受け遊びまくってましたね！(ふしだらな事はしてないわよ)田舎者の集まりで女の子が２割りもいない大学だったんですよ。可愛こぶらないサッパリしたこの性格（キャラ）と根拠の無いマドンナ宣言がウケたようで、けっこう有名になって大学の掲示板にも掲載済み(爆笑)『新種誕生！』みたいな扱いでしたけどね！私、昔から『ジャスミン』っていうニックネームが付いてて、大学生になってもいっつも『ジャスゥ～』って呼ばれてたんです。高校の生徒会員だった頃に付けられたんだけどね。なんかそこらへんから普通じゃないでしょ？（笑）男をはべらかして高笑いしてる女王様みたいな生活でしたけど（悪魔！）ちゃんと彼氏いましたよ。（過去形かよ！）成績優秀のマジメな人だったんで、彼氏さんは友達に『目を覚ませ！』って忠告されてたらしいです。掲示板に載った時も『異様なカップル』とか書かれてたし！ハデなのは見た目だけで（？）内面はこんなにもピュアなのにぃー…。
ったなわけで、大学は私の楽園でした☆
あぁぁー…あの日々に戻りたい…。
今？今はもう落ちぶれたもんです…（泣）男に囲まれるどころかオカマと一緒にメシ食ってるし！皆就職してるし！

☆８１１５　無言のパンダ様
セーラー服ですかぁ～。中学校（雨の中…じゃないですよ！）の時は私もセーラー服でした。卒業と同時に親に捨てられて精神的大ダメージ受けました。なんでも短いのが流行ってたんで、セーラー服の上下とも勝手に切ったりして毎日怒られてました☆そういえばあの頃の体操服はブルマだったっけ…。恐ろしやぁ～。なぜかブルマは現在も残ってます（笑）ずっとテニスしてたんでユニホームと一緒に保管してあります。絶対に二度と着ませんけどね！一回、我が家の愛犬（ポメラニアン）にはかせてバカ笑いしてたことありました。ちなみに、うちのポメは夏になると首から下の毛を刈ってミニライオンにするんですよ。それでブルマだから、これはもう虐待に近いかも…（笑）

### [8115] 無言のパンダ	2002.10.04 FRI 02:01:35　
	
こんばんわ★

＞里奈さま（８１１０）
ハーフパンツなんてまだカワイイじゃないですか～！こっちは普通のジャージですよ☆体育の時の色は紺色・・・(~_~;)
まぁ時代が違いますからねぇ(^^ゞ
制服ですが現在はデザイナーものの、とってもかわいい制服になってるんですが私の時代はダサダサの黒のセーラー服！それもワンピ！友人がその姿で車に乗って登校したことがあって一度帰りに乗せてもらったことがあるのですが道行く人の冷ややかな視線が痛かったわぁ～(>_<)あ、でもその友人は母親を病院に連れて行くために車に乗ってきたんですけどネ。で、２～３日学校に乗ってきたけどさすがに先生に止められました（汗）
ルーズソックスが流行る、ずっとずぅ～と昔のお話でした～♪

＞いちのさま（８１１４）
それは学校や塾の先生のおっしゃることが正しいですよ(^_^;)
でも女の子は冷やしちゃいけないですからね、学校内では仕方ないです。でも校外ではＮＧですよね～？
それからＣＨでの名場面ですが、いっぱいありすぎて「コレ」というものを挙げるのは難しいですが私が好きものの１つは’９１の「硝煙の行方・・・ＣＨ暁に死す！」でのファルコンとの戦いのシーン。原作で読んでも絵に動きがあって迫力があるんですよねー☆でももっとロマンチックな名場面を挙げるべきかしら？そうなるとつい「嫉妬心」という私情が入ってしまうので選ぶのがむずかしいのですよ（笑）そうそう「狙われた香！！愛の言葉はさようなら」の前編のラスト、ビルの屋上の銀狐にむけて発砲するシーンもカッチョよくて大好き♪他いろいろ・・・です(^^ゞ

それでは、おやすみなさい★(-_-)zzz

### [8114] いちの	2002.10.03 THU 23:04:40　
	
こんばんは。今日はやっとこさサークル見学に行ってきたのですが、同好会だけあってやはり部活とは大違いですね（汗）。今まで高校の部活でしかバスケットを知らない自分には、なんか生ぬるい感じがいたしました・・・（←何様じゃ！？）。明日はバスケ部そほうに見学しに行ってみたいと思う次第でございます。

＞[8098] いも様
すいません（汗）。前回のカキコにレスするの忘れていました・・・。各なる上は、切腹！！！（ウソ）。（だって痛いじゃん☆）
『バーボン』を未成年がカッコよくオーダーしてはいけませんか！！？（いけません）
いいじゃない、バーボン。バーボンくらいなによ！！グイッっといってやるわよ。グイッと。
（自分、酒は飲めません・・・だって不味いんだもの。まだガキンチョ）

＞[8104] 里奈様
「雨の中学校・・・」日本語って本当に難しいものですね（遠い目）言葉の魔術。めくるめくサスペンス（？）。
里奈様の大学生活はどのようなものだったのか、とても気になります。

＞[8106] 千葉のOBA3様
これでたま様も本当の「ＯＢＡ３－ズ」に加入したことになるのですね（笑）。そのうち、子たまが生まれ、親子で北条先生ファンとかなると楽しそうですね。
あ～、俺もなんか結婚したくなってきたな～。温かい家庭を築きたくなってきたな～。・・・でも、その前に彼女を探さないとな～・・・秋ですねぇ（意味深）。

＞[8108] 無言のパンダ様
私の地元にもスカートの下にジャージを穿いた女子がわんさかいましたよ。私的にはたいして気にせずにいたのですが（あんま興味がなかったのかも）、やはり、反対派のほうが圧倒的に多く、学校とか塾とかの先生が「みっともないからやめなさい！」とか言っていましたよ（笑）。
まー、女の子は男と違ってスカートですし、寒いからしょうがないと思うんですがね。見ていてかわいそうでしたよ、あまりにも寒そうで。

＞[8109] TAKESHI様
あ！！そーだった！！「世にも奇妙な・・・」がやっていたんだった！！！マシュー見てたよ（汗）。同じ大学の娘が出てたから・・・。（もちろん素人）

＞[8111] 葵様
あー！！！いいなぁ～。新宿デート！！私も行きたーい！！！私もこっそり待ち伏せしてようかなぁ～（笑）。

＞[8112] 将人（元・魔神）様
風邪のほうは大丈夫ですか？お父様にも移ってしまったのですか！？こりゃあ大変だ！！病気になると健康のありがたみがわかりますよね。早く治るといいですね。
北条先生の「名場面ベスト１００」があったら、私は・・・何の場面を投票しよう・・・やはり、「ザ・シークレットサービス」のラストのシーンですかね？

「手を出すな海坊主！！奴は俺の獲物だ・・・。」

このシーン大好き！！怒りを露にしたリョウちゃんの表情と気迫。ヘリを１発でしとめる銃の腕。そんでもって、全て片付いた後の、どこか寂しそうに空を見つめているリョウちゃんがド好き！！
皆様だったら、どのシーンを選ばれるのでしょうかね？知りたい。

### [8113] 里奈	2002.10.03 THU 23:01:38　
	
☆８１１２　将人（元・魔人）様
風邪でだいぶへこんでるみたいですね。
風邪には笑うのが一番ですよ！『クスリクスリ…』
（寒気で悪化しても保証しません！）
オカマさんは全然平気です。以前シルバーアクセサリーの販売員をしてた時に一緒に働いてた人もオカマで、その人水着販売の仕事の時に万引き防止の警備に雇ってあげて、今もむかいの店で働いてます。毎日一緒にゴハン食べてます。でも警備で雇ったのは失敗でした。『時給３００円でもいいから皆と一緒にいたい』って言うんでホントに時給３００円で雇ったんだけど…なんせオカマなんで見た目に貫禄が無い！しかも鏡見てセクシーポーズとか笑顔とか流し目の練習ばっかしてて目の前で万引きされそうになっても気付いてないんですよね。こっちが真剣に『目の前で万引きされてどうすんねん！』って怒ると『ミステリーだわ…』って天上見つめてたし…。まぁ～友達としては面白いです。２２のギャルに日々怒られてる３０歳のオカマさん。そういないでしょ？


### [8112] 将人（元・魔神）	2002.10.03 THU 22:08:34　
	
こんにちは、将人（元・魔神）です。
風邪がなかなか治らないです。最近、体を鍛えてないからな～。
歳なのかな？昔なら寝込んでもすぐに治ったんですけどね。
僕の父親にも風邪を移してしまったみたいです。
みなさん、心配をかけてすみません。

＞[8072] Ａｙｕ様
リョウがボールを取る時の男女での対応の違い、ありそうですね。

＞[8074] 里奈さま
オカマさん、女装趣味のサラリーマンさんが来られるんですか？
大変やな～。こわくないですか？

ＣＨの夢は、夢でもエンディングが流れるんですね。（笑）
ラブホテル「ＸＹＺ」偵察に行きたいですね。（笑）
近くでビラとかティシュとか配ってないかな？

リョウが更衣室を覗く場面、文章だけやのに頭の中では
絵が付いた状態で想像できました。
なんか本当に、そう言いそうですね。

＞[8076] chikkaさま
ＣＨの脚本家さんって「ガンダム」シリーズをされていた方なん
ですね。あんまり脚本家さんの名前は知らないんですが、
遠藤明範氏という方のお名前だけ富野由悠季監督のガンダムのうち
監督が小説を書かなかった「ガンダムＺＺ（ダブルゼータ）」の
小説版を書かれていた方じゃないかなって事で覚えてます。
（すでにガンダム小説を捨ててしまっているので確認できませんが）
＞[8077][8090] 葵さま
おじいさま、退院されたのですね。良かったですね。
目指せ！陳さん・・・（違うだろ！）

＞[8078] マイコ様
どれが好きかって言われると困りますが、あえて順番を付けると
1めぞん一刻、2犬夜叉、3らんま1/2、って感じですかね。
うる星やつらとか、1ポンドの福音とかは、キライとかじゃなく
ちゃんと読んでないんで、順番を付けれないです。
後、連載作品じゃないけど「人魚の傷」とかの「人魚」シリーズ
も好きですね。

＞[8079] いちの様
「アニメ名場面ベスト１００」は、ＣＨとかＣＥはでません
でしたけど、これを出されると泣いてしまうとか感動する
っていうのが多かったですね。

もし、北条司先生の作品「名場面ベスト100」（アニメ版も含む）
ってアンケートだったら、どれを名場面として投票しますか？

＞[8081] たま様
当「ＸＹＺホテル」をご利用の時は、覗き穴にリョウがいない事を
確認して下さい。ってな注意書きあったらコワイな～（笑）
香さんがいる時は、ダンサーの回のように、リョウが覗き込んだら
銃口が・・・ぶっそうなホテルやな～（汗）(^^;

＞[8084] 無言のパンダ様
ライジンのＣＨスペシャルのＣＤを、パソコンに入れて「音声
ドラマ」を選択したらたら、音声に併せてパソコン画面に、
その漫画の絵がでてきますよ。いっぺん見て下さいね。
（私のパソコンはWindowsなのでMacの場合は分かりませんが）

＞[8089] TAKESHIさま
実写リョウの役、アクションならスタントマンとかをほとんど
使わずにされているジャッキー・チェンさんでしょうけど、
どうしても銃を使わずに素手で戦われる感じですし、イメージ
がちょっと違う感じがしますね。

＞[8091] たま様
寿退社だったんですね。ご結婚おめでとうございます。

＞みなさん、風邪の事、心配かけてすみません。
パソコンに向かって連続して文章を打つ集中力が無く、途中で
休みながら少しずつ文章を打ってます。

### [8111] 葵	2002.10.03 THU 21:47:17　
	
　たまさまご結婚？！（☆_☆）ビックリして目ん玉が落ちちゃいましたよっ！私のカキコのあと［８０９１］に入れるから、情報が遅くなっちゃったじゃないっ！(怒）…ってなのはウソです。いやぁ～めでたいです。タウンハンターさま以来ですかね？やさぐれバンチーズは引退して、プリティ～花嫁になって下さいね。そしてこちらへも「花嫁カキコ」をお待ちいたしております…。

＞ｓｗｅｅｐｅｒさま［８０９７］　
　レスありがとうございます～♪リョウちゃんが助けに来てくれるなら、美樹ちゃんも海ちゃんを蹴倒してくかな？！(^_^;またお願いしますね？！

＞いもさま［８０９８］＆千葉のマダムさま［８１０６］
　くぅ～っ！やはりこのコンビはコワイ！マジで張り込みしてそうです。どうせなら新宿デートします？(^_^;

＞Kinshiさま［８１０７］　
　ファルコンのウエディングケーキ、すごそうです☆もしかしてケーキ入刀すると、連続トラップが作動する仕掛けになってるとか？！こわぁ～いっ☆でも見た～い♪

### [8110] 里奈	2002.10.03 THU 20:58:49　
	
最近太りぎみで、会う人皆に『肥えたんちゃう！？』って言われます。えぇぇぇーー！ショックゥゥー…。そりゃぁ～毎日ポテトチップスＢＩＧＢＡＧを一袋にコンビニのパスタにチョコチップメロンパンにティラミスは絶対欠かさずに食べてるけどぉ～。（これに更にランチが付きます☆）どれも止められないのぉー！
今もポテトチップスＢＩＧＢＡＧ食べながらダイエット番組見てますぅ～。誰かホントに痩せるイイ方法教えて下さい！

☆８１０６　千葉のＯＢＡ３様
『雨の中学校…』で笑って頂けるだなんて…。（＾ヮ＾）
変なとこでツボにはまっちゃいましたね！
言葉のミステリーだわ…。表現の難しさを思い知らされました。

☆８１０７　ｋｉｎｓｈｉ様
海坊主トラップケーキ！！？
喫茶店キャッツアイで働くマスター（昼の顔）じゃなくて、豪快なトラップで敵を皆殺しにするあの過激なファルコンが作るんですかっ！？危険極まりないトラップを乗り越えてケーキに飛び込むんですか！？それともロシアンルーレット！！？
あぁぁぁーー！でも甘い誘惑には勝てない！例えこっぱみじんになろうとも、里奈は突き進みますわ！
『いいさ、打てよ…お前のケーキが食べられないのなら、生きていてもしょうがない…お前を泣かす女が今はお前を…』
死ぬ覚悟で頂きます！そのかわりケーキは絶対チョコレートにしてくださいませ♪んでもって、超特大☆ダブルベッドサイズでお願い致しますぅぅ～♪
　　　（ﾉ^ヮ^)ﾉ　ﾜｧｧ～ｲ

☆８１０８　無言のパンダ様
私の高校もスカートの下にハーフパンツはいてる子多かったですよぉ～。制服がすごく可愛いのにもったいない！
無言のパンダ様の高校はどんな制服でしたか？里奈ちんの高校は紺のブレザーに紺×深緑のチェックのミニスカート、首元は真っ赤なリボンです。もともとミニのスカートを更に短くして、大きめのブレザーをはおるのが流行ってました☆もちろんルーズソックスは果てしなく長いのをクシュクシュにして！みんな彼氏のブレザーとか着てたなぁ～。里奈はお兄ちゃんの着てた。結局３年間、自分のブレザー着なかったし…。
実は当時のルーズソックス、まだ持ってます！アレ、冬大助かりなんですぅ～（笑）寝る時はくと暖かいの♪

### [8109] TAKESHI	2002.10.03 THU 19:07:07　
	
今日の「世にも奇妙な物語　秋の特別編」で林原めぐみさんが声で出演するそうです。CMで見た限りだと「声を聞かせて」という話に出てました。みなさんぜひ見てみて下さい！

＞[8091]たま様
ご結婚おめでとうございます！！！会社をお辞めになったといってらしたのでどうしたのかと思ってましたが、そういうことでしたか！幸せな家庭を築いてくださいね！！！

＞いちの様＞千葉のOBA3様
応援ありがとうございます！よーし、頑張るぞ！！！

### [8108] 無言のパンダ	2002.10.03 THU 18:00:19　
	
こんにちわ☆

＞たまさま（８０９１）
ご結婚～！？おめでとうございます＼(^o^)／
夕べおそくに「あちら」のほうへメッセージを書かせていただきましたが、ほんっとにびっくりしました～～☆
長い期間お付き合いされてたそうですね♪たまさまって意外（？）と一途なんだぁ～(^.^)そういう女性ってス・テ・キよーん♪どうぞ末永くお幸せにね！

＞女子高ネタにレスくださった方々☆ありがとうございます♪
特に学校が荒れていたわけじゃないんですよ～(^_^;)先生も変態先生（汗）ばかりでなくて、ある先生はひとりの女生徒にずっと片思いをしていて卒業式についに彼女に告白、そして結ばれたというちょっとした感動の伝説も残っているのですよ☆
でも同じ女としてこれだけはやめてー！と思ったのは、冬にスカートの下にジャージをはくこと！学校内はとても寒かったので私もはいたことありますが（はいてたのか！？）その姿で学校帰りに繁華街をうろついてる人たちを見て「同じ学校の生徒と思われたくない！」と心底思ったのでした(>_<)
最近はさすがにそんな女子高生いないでしょうけど（笑）

＞葵さま（８０９０）
「依頼カードを会員証に！」の案、ぜひとも採用してぇ～(^_^)v
とりあえず、ご自分の分はゲッチュー♪ですよ☆

＞ｓｗｅｅｐｅｒさま（８０９７）
共学の「女子クラス」ですか？それもちょっとさみしいですね～。コ＠ン、私は玄田哲章さんが出てる回が特に好きです（何話目か忘れましたが）小五郎の同窓会の話で、この回の小五郎がとってもシリアスでコ＠ン助けをかりずに事件を解決していくのですが、まるで「リョウＶＳファルコン」って感じで見てしまいました(^_^;)

＞里奈さま（８１００）
え？！エロおやじを撃退ですか？！つおーい！！尊敬しちゃうわ～♪

＞将人さま（８１０２）
風邪がひどいようですね。無理なさらず、ゆっくり休んでくださいね(^_^;)

ではまた。(^_^)/~

### [8107] kinshi	2002.10.03 THU 16:27:56　
	
こんにちは、

＞たま様
ご結婚ですか？　おめでとうございます。
こんなことなら、せめてのお祝いに　ファルコンに、
ウェディングケーキ　頼まなくっちゃ！！
えーっと、７段飾りの　真ん中にCH　総出演で、所々に
トンボや、100ｔハンマーがあったり・・・。
てっぺんに、花婿と花嫁のお２人がいて・・・・。
こんなんでどうでしょう？
うっ！私がほしくなっちゃった(^-^;)
さっそく注文しましたので、まっててくださ～い。

それから、ファルコンはもうとっくに新宿にいますよ。（笑）

＞８０９７sweeper様
お久しぶりです。せりふ引用・・なつかし～
また帰ってきたのですね、うれしいです。
お誕生ケーキかしこまりました。
後日お届けにまいります。ところで、このファルコンのケーキ
誰が最初にやり始めたのでしたっけ？私では、ないような・・・？。

＞８０１１里奈さま
はじめまして、お誕生ケーキ承りました。
始めましての方には、特に愛情を込めて、
「海坊主トラップケーキ」が届きます。（＾０＾）
さて、うまくかわした人だけが　おいしい味にたどりつけます。
Ｌｅｔ，ｔｒｙ！！
・・・・こちらこそこれからもよろしく（笑）

＞８１０１いも様
お久しぶりです。11月までＸＹＺＢＯＸやっていますか？
絶対に行きます！さて、何を依頼しましょうか？
まず、手始めに　｛ファルコンが誰かの誕生日ケーキ作る。｝
とでもしますかね？それと・・・（オイオイ　いったい何枚書くんじゃ？）

＞千葉の０ＢＡ３さま
お久しぶりです。ご子息のお誕生日ですか？
では、特大　ということで、たたみ半畳ぶんのスペース
空けておいてください　え！？足りない？そっ　それでは、（汗）
１畳分では、いかがでしょう。チョコレートいっぱい　かかってます。
どうぞお楽しみに・・・。よろしくお伝えください。

では、また。kinshiでした。

### [8106] 千葉のOBA3	2002.10.03 THU 11:35:26　
	
おはようございます。本日はプチ衣替え、でもまだ暑いのよねー。

８０８６　ｋｉｎｓｈｉさま　うちの、次男坊が１０月生まれですー！やつは、大食いなので超特大でおねがいしまーす！！（海ちゃんも、あきれるかも・・・。ヤツの大食いは。）

８０８７　凛々さま　最近の幼稚園、保育園の運動会ったら、席とりから大変ですからね！あきれるくらいですよ。うちもそんな時代もありました。（遠い目・・・。）

８０９０　葵さま　あはっ！なんでわかっちゃうの！？来週から、張り込み開始さ！

８１００　里奈さま　ひえーーー！水着のお店のエピソードに２度びっくりですわー。しっかし、いちのさまへの「雨の中学校、雨の中、学校・・・。」には、大笑いですー！もー、あんまり笑わせないで！！

８１０１　いもさま　そうでしょー！北条先生の描かれるお話って、なんていうか、その時スーッて読んじゃっても、あとでふと、思い出して（そのセリフとか、場面とか・・・。）ジーンってくるんですよ！（私がニブイだけ？）仕事中とかに思いだして、ジワーッときたこともしばしばありますです。そういう時は困っちゃうけど。

８１０２　将人さま　そうとう具合悪そうですね？早く良くなってくださいね！

８１０３　いちのさま　やっだー！たまちゃん、結婚だってー！！相方に先こされて、ますます寂しいことと思います。でも「いちたま」は解散しないでね。

８０８９　ＴＡＫＥＳＨＩさま　試験がんばれーーー！！（それだけ・・・汗。）

さー、バン木してきまーす。そのあとお仕事。

### [8105] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.10.03 THU 11:21:49　
	
　こんにちは～、たまさま、寿　おめでとうございま～す♪
　Ｆ．ＣＯＭＰＯの空さんと紫さんみたいにいつまでもらぶらぶで
　あったかい楽しい家庭になるといいですね☆
　おしあわせに～　☆彡

　
明日は２週間ぶりのＡ・Ｈ、楽しみだな♪

### [8104] 里奈	2002.10.03 THU 01:52:20　
	
☆８１０３　いちの様
あらやだっ、いちのなんが大学生ってことは解かってますよ☆私は『雨の中、学校に行って下さい』って書いたんですよ！ややこしかったですねぇ～、ごめんなさい（笑）
里奈も大学生に戻りてぇぇーー！
今年の３月まで学生証明書持ってたのに…。もう何もかも学割りがきかないのが一番辛いです。いちのさん！今のうちにバンバン学割り使って楽しむんじゃよぉぉーー！学校サボって遊びに行こう♪（小悪魔のささやき）

### [8103] いちの	2002.10.03 THU 00:40:35　
	
こんばんは～・・・って、はぁ～？！！！？たま様寿退社ですと～！！！！！！！！！！！！マジで？デジマ？マジデ（以下省略）ひょえぇぇぇぇぇ。こりゃぁオッタマビックリ！！「プー」だって言うから何も考えずに「プー」やるのかと思いきや、結婚ですか！！
いや～、おめでとうございます（＾o＾）/☆★☆★☆

＞[8080] 里奈様
え？中学校？・・・私はもう大学生なんですけどね（汗）。中学校なんて太古の昔のことですよ・・・。
ちなみに、今日はサボりました（苦笑）。

＞[8081] たま様
暴露しすぎですよ！！いきなりでビックリしてます。「いちたま」も「寿」ですか？コアラに先越されたおさるの心境・・・（嘘）。でも、お幸せにね♪
ペンタブってーのは、簡単に申せばペンの形したマウスみたいなものです。ＣＧとか描くときなんかによく使います。

＞[8084] 無言のパンダ様
やっぱり、女子高もそんな感じですか・・・。まー、分かってましたけどね（汗）。うちの学校も若い女の先生がいなくて、おばちゃんばっかりでしたね。しかも口うるさいおばちゃんだったので、教師というよりも、近所のおばちゃんって感じ（笑）。
今では、いい思い出になりつつありますけどね。

＞[8085] 千葉のOBA3様
はっははー☆今日は大学サボっちゃった☆てへっ☆

申し訳ありませんんんんm（TдT）m゛

＞[8089] TAKESHI様
戦後最大級だけあって、すさまじかったですね。死者まででてしまって・・・ご冥福をお祈りいたします。人の命は尊きものよ・・・。
テスト勉強がんばってくださいませー☆

＞[8097] sweeper様
槇兄の台詞ありがとうございます！！心に染み渡りました。漢（オトコ）がここにも独りいましたねぇ。ＣＨを全巻制覇した今なら分かります！！
しかも、佐野に来たことがあるんですか？田舎でしょう？田んぼでしょ？でも、そこがいいとこなのよ。今、私は上京しているため、ちょっぴり故郷が恋しい・・・（涙）。
さらには、「男盛り」が好きとな！？お目が高い！！いい男っぷり、否、漢（オトコ）っぷりぞな！！


本当は、みなさんのカキコを読むだけにしようと思っていたのですが、「たまさま『寿』事件」のため、思わず書き込みしてしまいました・・・。
たま様、お幸せにねぇぇぇぇぇ（ぇぇぇぇぇ）（ぇぇぇぇぇ）（エコー）

### [8102] 将人（元・魔神）	2002.10.03 THU 00:37:55　
	
＞[8091] たま様

会社を辞められる理由って、寿退社だったんですか？
おめでとうございます。＼（＾ｏ＾）／
お幸せになって下さいね。

＞他のレスは、明日書き込みますね。
風邪がどんどん悪い方になってきて、集中力が続かないので
申し訳ございません。

### [8101] いも（レス祭り・後半）	2002.10.03 THU 00:26:58　
	
そしてまだまだレスは続く・・・。

＞おっさんさま[8082]
お久しぶりです。おっつ～です。
お仕事お忙しいみたいで・・・。無理のない程度でまたどしどしカキコお待ちしていますね～！

＞無言のパンダさま[8084]
無言のパンダさま、じょ・女子校だったんですかあ～！！
なんて言ってる私もついこの間まで（やや嘘）女子校に通っておりました。共学や男子校に通ってらした方々は女子校に可憐で清楚なイメージをお持ちでしょうが、これが入ってみるととんだ間違いなんですよね～。(^_^;)
女って・・・何でもありかーー！！？って感じで。（笑）

＞kinshiさま[8086]
お久しぶりです。
ＸＹＺ・ＢＯＸは１１月の末日までですよ！なので是非是非行って依頼して来て下さい！そして、kinshiさまも勇者に！！（笑）

＞千葉のOBA3さま[8093]
私もあのお話好きです。ほんとじんわり後からくるんですよね。ああいう繊細であったかいエピソード素敵でいいです。（*^-^*）
北条先生の才能なのか、人柄なのか・・・。

前後半終了！長々と申し訳ないです。
では！いもでした。

